熊軍係咪可以gel定頭等開市

2萬9嗰陣入左熊仔既手足

29000

聽日拿拿聲放左佢算
跌得700

聽日彈返二百